大陸用語連政府傷殘宿舍都入侵埋

話說我有屋企人係中度智障，住開政府宿舍，廿幾三十年嚟都係講廣東話用香港用語大，但最近返嚟放假竟然唔講雪糕/朱古力，講冰淇淋/巧克力
屌你老母講咗廿幾年雪糕，一個星期就畀人洗撚咗腦講冰淇淋
你班撚樣連智障人士都搞，屌你老母個臭閪

而且佢係自閉症，熟呢個病既人都知道自閉症既人係幾撚固執
但竟然一個星期可以改到自閉仔30年既習慣，究竟佢哋做過啲乜，啲洗腦幾撚恐怖

唔講冰淇淋就唔比飯你食, 困你入黑房

負責照顧果班全部都係支那人

屌真係唔出奇，以自閉仔既性格唔用強逼手段點會改到習慣
仲有士多啤梨都叫埋草莓，仆街

做呢行好就陰德, 唔好就陰質

仲好似耳仔都損咗，唔知係咪唔肯講就畀人扭耳仔

屋企人用咗一個下晝糾正返佢啲大陸話，但唔知返去會唔會又畀人搞

班撚樣真係生仔冇屎忽

改到既唔叫自閉啦......

但係真係改到 ...

呢行大把惡毒招數, 所以屋企人唔睇實死硬, 睇實都係無死得咁甘咁解

自閉好似一向受軟唔受硬架喎
問下佢點解仲好

問佢定問宿舍，宿舍點會同你講真話，佢就中度智障只係識最簡單既溝通，"食雪糕", "去廁所"呢啲

唔俾探既咩?
咁想知請日假去睇下囉

冇得探，只可以喺waiting area到等
我喺外國留緊學，都係喺skype聽屋企人講，所以都好擔心佢

如果我外國grad完留得低移得民都要搵方法的埋佢走，但係邊有國家肯接收個超齡自閉細路，好多國家連接埋老豆老母都唔得啦

偷聽器囉......

唔好掛住自己走
中共侵略咁全球，又整破壞咁地球
遲早全球剷
去到外國要宣揚中共既惡
唔係話全球玩完

同情

屌你老母

夏天三十幾度 你成身出晒汁

姑娘走黎同你講 唔識講冰淇淋就冇雪糕食

俾佢引兩引 阿爸姓乜都唔記得啦

唉咁搞法我就算去到外國都唔忍手留低屋企人畀人咁糟質啦

可以講幾招見識下